有人撞到鄭柏林去咗英國逍遙遊！

我地香港人無甘善忘架!
無錯就係你呀,鄭柏林!細個拍戲出名,大個就靠警暴一舉成名!180度屈人手腕喎!
緊係要永遠大事重温啦啦啦啦啦啦!
你地唔係甘快唔記得左呀?
好似聽聞有手足係英國見到佢逍遙遊喎!
係香港打完人,就甘就走左去英國歎世界?
香港人,你地唔係就甘放過佢呀?
甘我地死去既手足同被捕所有手足們都唔會原諒我地架!
幫手推去比英國同國際知啦啦啦啦啦啦

（Twitter戰線）歐盟Magnitsky Act有重要進程

twitter要人: 歐盟今日一致通過啟動Magnitsky Act 立法程序，詳細仲要傾，但歐洲戰線開啟左啦，快啲入去講邊個國家的人最需要被裁裁啦！！
幫手入去retweet同推post

推

英國請個黑人要幾錢？

冚家產

推！

屌

推比所羅門制裁

推 咪唔記得佢 制裁黑警一個都不能少

面目憎懧

英國手足勁到 跟到實

伊斯蘭手足咪仲好？

請個黑人幾錢？同問

Push

push

Pish

請人多少錢？

一級戰犯

好想捐款啊屌

搵難民幫手好過喇

不如請個難民或者黑人雞姦佢？！

同問！

離開左香港
仲有冇人保佢？

死仆街 死全家

柏林仔呀嘛

意大利屈手黨召喚

小氣簿
唔講都已經唔記得左佢

Tui

唔通想去英國移民同幫曱甴仔鄭承浩搵幼稚園？

From老豆搵仔
鄭柏林個仔鄭承浩已經同根德園幼稚園退學，未知係咪想移民
#A169

咁開心去英國過聖誕

啲相仲多過閃卡

pish

「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

又係姓鄭，又係英國
會唔會又甩骹呢？

面目憎懧！

咪亂講啦屌

趁未立人權法好去la, 立完就坐監 la

去外國係咪想干預內政

想捐款

恐怖分子唔係我地手足

睇嚟有善事要做
想捐款！

想幫外國人創造就業機會

推，會唔會被自殺

推唔到

大家快手做野, 搞掂啲撚仔

咁既撚樣都食咁多女

英國請人幾錢

想夾份沙律錢

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

做開善事？睇返尼幾個月既新聞同相。

無可能一隻手腕咁少啦。

職業級既多數前蘇聯地區既人

力架打佢一身就叻

LM夾錢

Link?

為何他可以入境？垃圾！

逍遙法外

留名想課金

唔好比佢飛番香港,飛去大灣區啦屌

放上微博舉報啦
居然唔上大灣區旅行

搵英國手足 同佢交流下

唔係應該搵Luke de Pulford果班英國議員咩

唔識以為好大件事

唔好打，入佢後面

唔好推啦你地！！

一陣唔小心整斷幾隻手指無得再做人渣

唔去遲ｄ無得去，歐盟同英國諗住立香港人權法……

點解我係老豆揾仔同超級老豆揾都見唔到你地講既野

綁鳩佢老婆，逼佢老婆睇佢老公比人當隻狗咁屌

有冇英國手足

我都係呀屌

想知道個傷者依家點樣

咩人都得 籌旗去送佢一程（講緊去旅行）

打到佢殘廢

on9

推，制裁佢

直接割喉放血喇
咪浪費機會

做咗野先再上黎 事後大把人俾錢

推呢個，英國手足請你地幫手請人保護下童帝名聲，唔好俾佢再有機會令到自己名譽掃地

好撚好笑？

柏林仔係咪同狗乸#A907 一齊去

你肯定係無獨有偶？

唔見既？

軍妓黎嘅

都唔知有無性病 有咩好羨慕

唔知大家眾籌100萬夠唔夠

我都搵唔到

up

仲有鐘雅撚

Never forget
Never forgive

推屌你老母！！！！！！！！

請人對佢殘忍殺害幾錢?

How much

屌你老母
賤務處原來自己就有個淫竇

夾

臨尾去多幾次
之後未必有得再去

撚樣子想著草

有無帶警棍去呀佢

英國好多人咩都肯做

毅進星£100

仆街狗 一隻都唔可以放過

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

預我一份

S

咁就啱嘞, keep 住跟縱, 呢個成為sop, 將來總有一日會將佢哋正法! 彰顯公義!

英國巴打

仆街魔警

人渣

柏撚仔
我會永遠記住你架..
你父母好似住青怡花園

x2

伊斯蘭教徒唔係恐怖份子呀屌你！

送佢中啦

揾人揼鳩佢啦
打到變文職

lm

請幫忙一齊推爆佢，謝謝🙏

乜咁啱嘅？

推呀

最好去左以後唔好返香港

831

告發佢!

推，鄭柏林死全家，仆街死

利申:眾籌支持難民

有冇巴打有方法

可以請啲roadman去搞佢

推條毛 又話大量相 毛都見唔到

Tuiii

林鄭 黑警 冚家剷

收到!

唔好係到講，冇人想知，俾大家靜靜地上吓網

下 英國俾恐怖分子入境？

pushhhh

等陣，我哋會重新再寫post

你有相嘅話，不如放出嚟公諸同好?

唔係我話架？有相嘅話，可以貼出嚟？

係米拎警棍出境果個

Homeless £50請到一班

push fk popo

搵堆junkie，每人俾50quid，一人濕佢一拳，佢以後留喺英國都得

仆街幾時制裁到佢地只可留係大灣區

邊使錢架，話呢條chinky 就喺喺非洲強姦非洲婦女就得。
要學番支共啲手法先得架麻

唔係

第一時間推咗了
唔緊要，再出再推!

唔好俾佢走得甩

謝謝🙏

一家大細做乜唔去大灣區旅行？

你應該@ 英國班人 HK watch個D會好過@ 老美D人

見到佢無裝唔打𨳍佢

係咪就係帶警棍過關嘅狗

唔好以為多狗犯法就唔記得你
一世都唔會放過你

別讓柏狗跑了

應建立x亡手冊去對付殘害香港人的官員和警察(外地旅行或移民)

甘你老母

推推推推推

佢係英國唔係警察無特權？

所有黑狗一生一世都要千夫所指

點解唔係英國做低佢

明明可以喺英國用酷刑罪告佢
點解仲得閒出呢個post唔搵英國警察行動？

已在Twitter share 加埋一大堆hashtags

拗斷佢個仔隻手

推推推

P

721 831 101 1111 1112

黑頭人送黑頭人呀喂

求detail

p

雖然窮
但願意夾一份

仲有呢隻

想夾錢

同A907啪啪啪過唔知佢隻狗乸知道未呢

眾籌

魔警

見到佢嘅巴打，加油

兩隻手都拗斷唔該

留名夾錢

睇返老豆揾仔先知

超級老豆搵仔邊到有

係邊？想會下佢

推到英國手足出神獸

Pushh

puah

高汁po，要推
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

Proof?

tui

英國？ 幾時同樺樺一樣跟大使館安排返你既首都北京呀

其實好多狗同官員英國有資產
英國如果推制裁會好有用

有得去好去啦 等英國份制裁名單出左 你想去都冇得去

留番係大灣區食m巾海底撈啦

嘩

怪唔知魔警要偷食，軍妓好過佢件水炮車

貼心提醒：十點鳩叫

佢住邊區

推到佢仆街

打人冇後果又有得放假，人工照出，做黑警真好

成個愛國溫兆倫咁撚樣

冇咗二三十隻防暴即時支援會唔會死架

我屌佢老母 番大陸啦冚家產

推返呢個撚樣上黎

英國手足

仆街啦一世認住你鄭柏林

我出一萬

習近平
警魔
警甴
習曱甴
曱甴平

戰犯一名

雞姦？
手足你心地咁好嘅

從未忘記

呢啲咪係天使囉 天屎先啱 狗閪

屌你老母 鏡頭前屈斷人隻手 鏡頭後都唔知打斷幾多手足啲手腳 呢啲仆街冚家鏟滿手鮮血
離咗職仲好 有咩事上黎無曱甴隊照住 成家死曬 乾手淨腳

記唔記得陶傑事件?菲律賓海關櫃台貼佢相.
香港人出入英國海關時,揾件白色T,印佢點樣屈人手的相.著住過關.推廣一下香港公安的威水,不過,唔知佢同行家屬會唔會"與有榮焉"呢?

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

b

Deep web + bitcoin

幫手推

竟然冇人屌個甘字

好彩仲有人記得，成日驚大家漏咗佢。

真唔真 咁高人工會唔做？

如果唔知窿路買人郁手就幫佢貼街招啦
唔撚好諗住做完污糟野拍拍籮友走人
想去邊生活就毁佢邊到嘅生活

想夾 不如爽手行動啦

180 度屈，好傷wo

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

推死佢死全家

執劑

英國唔係唔做野啊？

點解呢d人渣生活得咁好

呢個世界係咪真係有報應？定等到80歲先報？

九龍塘 筆架山

佢喺香港犯咗罪
英國可唔可以趕佢出境

甴近平

黑絲OL

仲未死全家 仲未斷手

出公海拍片切J斬手腳
之後upload條片

想走得咁易？

事發經過：

鄭柏林單野Following :有英國手足太太某日係英國幼稚園接個仔放學,係校內見到佢兩公婆帶埋個仔入校長房

應該想幫佢個仔報當地幼稚園

說好的留在大灣區呢？

狗公柏林

佢講你又信？

呢個仆街想走佬？！

講到好似買賣黑奴咁

不忘被捕手足！！！！
幫手入黎推plz

我地真係唔可以當被補既手足係condom

推

請幫推台港集會，12號成事

［台港集會］有得諗就幫推

推！唔好諗住做完仆街嘢拍下蘿友就走得冇後果

可以點做

交警係科大生？

不要讓小柏林跑掉

賤柏林

未必得喎！

識啲嘢喎

係英國開名俾個校長聽，唔通你用香港法律拉我？